［本地音樂節］約你睇個show TONE MUSIC FESTIVAL

枉連登成日講本土、黃圈，成個連登居然一個post都無。

TONE ONLINE MUSIC FESTIVAL 5月已經搞過一次，5個鐘嘅節目免費俾你慢慢睇。
嚟緊10月再添食無它，都係想班台前幕後兄弟有工開、搵兩餐飯食。

今次有11組表演者，一樣係全土炮音樂人，有仔有女、有老有嫩，重有一組啱你口味。
Instinct of Sight
iii iris liu
Jason Kui
kz (Dehumanization Association)
Maniac
Panther Chan 陳蕾
SilHungMo 小紅帽
Smoke in Half Note
Tyson Yoshi
White Dimension
乙女シンドリーム - 乙女新夢

本身睇直播就免費嘅，不過我哋想實質支持就一樣可以買飛課金。
買咗飛重可以錄影當日去現場睇，同有一堆merch送，又本地啤、又啤牌、又嘢食咁，真係丁屎咁細張飛，包到成個降落傘咁大。

佢哋要募夠500,000 先夠打個和，重要500,000係只計成本，個幾個搞手變相做幾個月義工。
真係搞手只求打個和
宜家賣咗成個月先募得個七萬，照咁落去個幾個搞手好大幾會入曬肉。

我地成日講黃色經濟圈，但係除咗食飯幫襯黃店、買下蘋果日報、買埋282之外你重做過啲咩？個圈會唔會太細？
呢班人，由舊年6月到宜家一路光合作用緊，我哋係咪應該行多步幫下佢哋，更重要嘅係發展下香港本地音樂文化。
可能你會話啲bands聽都未聽過去，肯定係啲二打六嚟，不過你要知到無嘢係突然石頭爆出嚟，我哋唔幫，佢哋點爭扎都唔會突破到。

最後香港人，幫香港人！10月31日，約定你！
PS.呢班人黃到閪咁

官方facebook

購票網站

第一次個live

終於開啱台

推

黃色音樂圈

其實本土音樂好高質

tone 1 真係勁正😍😍😍

推，indie樂手幾乎全黃
黃色樂壇

啱呀

推
Jason Kui正啊喂

我自己買左$700個package
真係幾底，有得睇現場、有啤牌、半打手工啤
重要好少有show可以同場有咁多唔同類型嘅performers

真心好想推俾多啲人知

睇完tone 1 第一個感想就係好想睇現場
今次真係有幾會

係😭😭一定要搞得成 等左ios好耐

推上去

推呀

你放返係cc台可能仲多人睇

cc台一秒沉到落海底

推
想睇live

Gchi

tone1 勁正 睇完先知香港嘅高質音樂人比想像中還要多 嚟緊tone2已經課咗金等睇show

支持本土音樂